{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042760",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "등대갈비 본점"
    },
    "text": "蔚山広域市東区灯台2道18話ロジック火口は午前11時から午後10時まで営業します。昼食時間の午前11時から午後2時までは食事が無料です。メニューには豚カルビ、牛カルビ、三枚肉があります。デザートには甘酒、アイスティー、コーヒー豆を提供します。駐車場は建物の裏側や売場の前に駐車することができます。駐車場が満席の場合には店舗裏にある建物の後ろに駐車してください。週末は予約が不可能です。店は、灯台の交差点で、大王岩方向に300mの右側に位置しており、運営時間は毎日11時30分から10時までで、15時から16時30分まではブレークタイムです。メニューには手作り豚カルビ、牛カルビ、国内産の三枚肉、水冷麺、ピビム冷麺、みそ鍋、豚カルビお昼特選、牛カルビお昼特選、生三枚肉のお昼特選があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロジック火口は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ロジック火口は午前11時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口の昼食時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロジック火口の昼食時間は午前11時から午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ロジック火口のメニューには豚カルビ、牛カルビ、三枚肉があります。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口のデザートには何が提供されますか？",
            "answer": "ロジック火口のデザートには甘酒、アイスティー、コーヒー豆が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ロジック火口の駐車場は建物の裏側や売場の前に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口の駐車場が満席の場合にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ロジック火口の駐車場が満席の場合には店舗裏にある建物の後ろに駐車してください。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口の予約は可能ですか？",
            "answer": "ロジック火口の週末は予約が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口はどこに位置していますか？",
            "answer": "ロジック火口は灯台の交差点で、大王岩方向に300mの右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロジック火口の運営時間は毎日11時30分から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ロジック火口のブレークタイムは15時から16時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ロジック火口の特選メニューには何がありますか？",
            "answer": "ロジック火口の特選メニューには豚カルビお昼特選、牛カルビお昼特選、生三枚肉のお昼特選があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 449
    }
}